

💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙🍏🍏💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏💙💙💙💙🍏🍏💙💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏💙💙🍏🍏🍏💙💙🍏🍏🍏🍏💙💙💙
💙💙💙💙🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏🍏💙💙
💙💙💙💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍏🍏💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎🍎🤍🤍🍏🍏🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙
💙💙🍎🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎💙🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙
💙💙💙🍎🤍🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙
💙💙💙🍎🤍🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙
💙💙💙🍎🤍🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙
💙💙🍎🤍🤍🤍🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙
💙💙💙🍎🍎🤍🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙
💙💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙💙💙🍎🍎🍎🍎🍎💙💙🍎🍎🍎🍎💙💙💙💙💙💙💙💙💙
💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙💙

👅☭
🍎🍏❤️🇨🇳🇨🇳

勁

666666666

有無方法破解佢唔俾放emoji喺咩！！！！！？！？！？！！！！